喺北角塞咗半個鐘都上唔到狗鐵

我真係好想返工，大家可唔可以高抬貴手畀我返工

港島線好似上星期都冇試過咁塞

我淨係想返工搭咗兩個鐘都去唔到目的地

手足做野，推

度門又關唔到啦有廢老喺度口噏噏屌鬼

唔使返工
仲正

推

冇理由嫁 明明拉哂poly班核心示威者

北角福建廢老好撚嬲

上星期班手足未去攪港島線

正

其實冇用

最少都要半日啦，半個鐘

今日係咪其他色線冇咁塞 所以好多手足落到黎港島線

港島線大勝日

手足加油

剎撚晒佢

其實我覺得最重要係紅藍線 塞中環效果應該最大

綠仲運作到

唔係啊,觀塘線都好塞,根本都上唔到車,班次又疏

其實平時都成日閂唔到門啦 有班廢老成日唔企入啲 淨識話無位
我DKLM

紫色綠色都好塞

望住隔離班廢老谷到屙屎唔出咁嘅樣 爽到

紫色重狗都塞？

港島第一次有效

示威者還示威者
塞車友還塞車友
兩回事黎

係北角
完全郁唔到
多謝手足

塞到爆

條線拖慢左好多
同埋油塘站月台就黎企滿人

炮台山站有少量狗

紅隧一帶比黑警全封，加上學生返學，仲塞過黎明行動

港島大勝日

15年前
：用 linux
：返工用唔到
15年前已經係咁

港島線終於大勝
利申：西鐵線

已經滿左

企停停咩都唔駛做，就可以了

東鐵冇人啊喂

北角中，手足加油

太子旺角油麻地完全轉唔到車（綠色轉紅色）

今日多咗好多學生幫手

係北角排左半個鐘都上唔到巴士

點解捉極都仲有

和理塞真係損失最低
利潤最大
你打攻防戰下下charge暴動
我行去狗鐵撼親頭瞓喺度
隨時入完醫院返出嚟可以無事

塞鐵係和理非回合
仲要合法架

正常，因為東鐵去唔到紅磡過海轉車站，班人應該九龍塘轉，結果九龍塘gg

啲廢老嬲到

油塘都一個中上唔到

搭巴士都唔係好過得去邊

坐緊港島線向堅呢地方向，站站停表示今日好成功

無左紅隧，實交通癱瘓

我係上面排緊巴士
應唔應該落黎迫下鐵？

人地返學渣

上到都行唔到

重話點解無人打鳩佢地笑撚死

忍笑忍得好辛苦 班廢老個樣好嬲

Yes

我覺得順過上星期
閂一次門就閂到
係人多

most effective

同佢講啲大陸自由行落黎塞地鐵咪又係咁既情況
你搭得黨鐵就預左有呢個風險

Me2
感謝手足

落車啦，幫下手求下你

但係又睇唔到邊個係手足

大隱隱於士

第一日黎明行動開始啲車門大力咗
好似特登較過嚟

塞左紅墜，港鐵成為過海命脈，大家只要塞荃灣線，d人就過唔到海，塞埋觀塘線，d新界人就九龍塘都出唔到
0917九龍塘

綠色好塞 但可以再塞d

我就黎賴尿係架車到

好心廢老咁早就唔好同返工撚掙住搭狗鐵好無？

啱啱先經過大學唔知十一點返唔返到柴灣

因為無人知，邊個係手足

和理非已佔全鐵

港島線係重點

路面塞到hihi

好野啊禁多位巴絲，繼續努力

油塘多人到癲。大家小心廢老。

我搭去柴灣返轉頭ing
好撚疏

九龍塘大堂就黎打爆哂

紅藍線係重點 手足們繼續努力

總之不著痕跡就可以

上星期無咁塞

大家加油

轉車站已經死晒，其他站唔駛下下要滿人

我同塞左係巴士 多謝大家！

我都好想返工

手足辛苦了

之前已經有兩個暈倒師出現左

黑警封左紅隧一帶，簡直係神助攻

市*

多謝各位手足

綠色係慢，但啲門一直都閂到

今日跑馬拎左份馬報打開慢慢睇

冇巴士搭！嬲！
決定迫地鐵！

今日親眼睇住廢老幫手塞鐵

油塘塞到嘔

油塘塞咗一個鐘

一早番曬工等你咩，你地其實塞住d唔洗番工ge人做咩

地面無交通燈影響都好大

有學生幫手

岩岩做完排隊師

我不嬲最支持黨，要搭黨鐵返工

我係你後面

死開D啦 正常中環office都番930啦天才

返唔到架喇

say 個靚hi

今日塞遲佐，攪到我返到公司

油塘由8:30等到依家終於上到車

Same

唉 好想返工 等左半個鐘未上到車揮手區

巴士行西隧
塞左成粒鐵都未過到

究竟咩事今日仲塞過上個禮拜

公司谷好似冇乜人返到公司

九龍灣都塞咗大半個鐘喇，我真係鬼上身好想返工呀

要堅持
要商家周圍都做唔到生意
聖誕冇生意
新年冇生意
攬抄

我都係想返學啫

親，返學是好東西

Add oil

親，您的黨鐵暫停服務了

咪由得佢囉 依啲可能係民意撚

返唔到工

多謝手足

塞過上幾次！

手足猛料 好想返工都返唔到添

仲塞緊？

係佢自己唔開

觀塘線九龍塘站塞到上東鐵月台

啱啱落車坐下
屌你老母過咗3架車都仲未上得番車

我好想返工呀

罰你幫手

我係外圍慢慢行都入唔到閘口

親，黨鐵不是為人民服務嗎？

學生助攻

油塘人潮開始散啦

黨鉄有錢賠架

加油！

你要玩丫麻 好

東鐵冇人
好似完全冇人知咁
黨鐵點對手足啊？
係咪一車車 車上大陸先反抗？

認東鐵運走被捕者 警：唯一可行交通

今日黎明行動大勝利

日後都會咁失敗 唔好燈啦

返唔到工點和你lunch？地鐵內不准飲食

Lunch time都未番到公司？

喂其實唔夠塞度門已經好比力唔小心夾到我個袋啊手啊腳啊

平時抗爭既都係九龍新界牛
但好多被咬了
而家到全面港島加入了

咪係, 佢地自己佔左條橋, 但又唔清野, 仲閘左幾個欄

tui

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

brothers做到野我企到下午又so what

個袋太大 成日唔小心被門夾到

你哋示威還示威，唔好影響到啲廢老啦

勿相認

行路啦

唔好啦我要和你lunch

大家返工姐
我地好想返工呀

港島線宜家係咪行路返工最快

九龍塘好撚多人

靜靜咁反工 坐定定係鐵到 咩都唔洗做

俾d信念

有network玩下電話

11號車最快

你班人搞夠事未呀
Poly班人唔係拉哂架咩
阻撚住哂番工屌

下次行路反工丫麻

其實北角可以搭船過海

係
排隊排到忟！

幫手夾住

係嫁，啲廢老嬲到落車

1230中環和你lunch

港島終於威返次

如果北角返中環係咪搭兩次船仲快

陰公豬

好多手足做緊野

明明油塘好多車去北角 但啲人清極都清唔晒

今日勁

去鐵排隊

係好撚多人

通返,渣

再係咁小心和理非割蓆！

收皮啦 每個post留同一句野
大把和理非暗爽緊

和理非同藍營割蓆？

上深圳番九龍啲fd?

我都要返工。。。香港人加油

上星期無學生哥

你地目標係要迫政府？定係迫緊小市民？

抗爭要對準政權唔係對付市民！

塞到咁，返工又遲大到啦

屈機

好撚正
好鐘意返工

好想返工呀

想知綠線係咪冇辦法過到海

繼續停課咪無事
依家中左圈套

你學天水圍

Show Blocked User - 香港普選

你班廢青唔畀人返工急屎急到瀨啦

大力咗咪都係閂唔到
而家係啲廢佬用肉身硬接咋嘛

點解呢啲時候啲人就咁團結合作，有咁迫企咁迫
平時唔係好鐘意上左車就塞住個門口唔俾人入嘅咩

Btw 信不信由你，只要唔係自己出手，和理非(if still exists)而家只會嫌唔夠激

正能量Post 推喔

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

我都好想返工
搭咗好多條顏色都返唔到

屌返佢咪撚嘈啦